手足口病問題

隻腳板底出晒水泡 行路都痛係咪正常？

推

係

係咪好似咁樣

係啊

好痛啊痴線

唉屌我之前都係
但我係最初覺得好痕 之後先痛
起碼一個月後先甩皮
睇醫生食哂藥都無用個下先抵死

唔知做咩塊面有幾粒

小心啲
我上次手足口會甩指甲

食藥其實係冇乜用，西醫開嘅藥只會令你暫時感覺冇咁辛苦，但係唔會直接令你快啲好返。

之前生到成個口 手 腳 屎忽都有
行路好似比針拮 慘到仆街

Day2
睇左西醫 feel到好似無咩用
食左3餐藥 朝早食完野到而家都唔餓
吞口水好痛 行路好痛

其實我算唔算都係手足口病
但無理由兩三個月病一次

利申個口琴日開始有飛吱 痛痛地

可以食雪榚 吞口水會冇咁痛

當年生手足口我餐餐食粥同雪糕
樓主加油，通常都係中一個月就好返

食凍野得唔得？
同埋想問啲紅點係會生足1個星期？

巴打都岩岩中招?
食啫喱或者食百福豆腐花應該會好啲
豆腐花無咁易肚餓

喉嚨痛第四日
好似又多左粒痱滋咁既野係喉嚨度
食完凍野都會痛

係呀
我今日好似係第3日咋
唔知啲粒粒生到幾時先停

手腳紅點我又無咩野
暫時唔痕唔痛

係口入面同埋喉嚨

同埋好驚會傳染比屋企人

我好驚生到成身都係 好鬼痛